有無人成功追翻ex?

幾個星期前同ex散咗(我絲)太過chur佢情況下佢好決絕話唔會一齊得返(但之前係話可能之後會有機會)
其實感覺到佢仲有愛 係我真係俾太大壓力佢 自己控制慾太強同痴身已經改緊
有冇女追番男既成功例子？

過一年到啦

冇謂覺到自己咁賤啦

諗住至少會用一年追翻佢

一齊太耐啦 已經認定咗對方係行一世

好仔/女不吃回頭草

好掛住佢

真係冇人有呢啲經歷？

有，不過最後咪又係散咗，唔知揾佢做sp有無得諗

嗰一年有無keep contact?

你點chur法

係咁問佢 wts佢嗰啲

我當初俾個ex飛都有下定決心用一年時間改變自己，想追翻佢令佢等佢回心轉意
呢段期間我都好努力睇書，培養新興趣，去吓旅行咁，成個人真係成熟同正面咗唔少，未夠一年個ex已經主動聯絡番我，仲間唔中借啲意問我嘢想打開話題，但係佢搵我嘅時候我已經識到現任了

同現任相處開心過同ex

好多男人都係咁，唔俾返一年半載冷靜期佢哋唔會明白自己失去左啲咩，同埋好多時候係要睇住你進步咗同第二個一齊咗先至會唔甘心想追番你

絲打我知你好掛住佢，你要有心理準備呢幾個月都係會痛，食唔到野瞓唔到覺，喺呢一刻你會覺得人生已經無意義，但係所有感覺都只係你個腦製造出嚟嘅化學反應，你要盡自己最大嘅努力去克服
同埋可以唔搵佢嘅話真係最好唔好再搵佢，可以嘅話一定要斷contact。要面對現實，同得你分手嘅話就即係唔想再對住你。自己諗下，如果一個你已經厭倦嘅人不停WhatsApp轟炸你，你會唔會反感？講得分手就即係已經經過長時間嘅深思熟慮，最後忍無可忍就作出左呢個決定，唔會咁容易俾你動搖到佢嘅決心。同埋而家一齊返就會解決到之前段關係裏面存在嘅問題咩？
放過自己，亦都放過人啦，至少呢一年入面都唔好再搵佢，如果佢搵返你嘅話都盡可能冷淡回覆。
好好珍惜呢一年嘅時間，全面改變自己同埋令自己有更多正能量，識下多啲唔同嘅人令自己有返自信心，去下旅行玩下新興趣，要為咗自己嘅人生去令自己變成一個有內涵嘅人，唔係為咗個ex

我地都係感性既人 之前我都試過忍痛講分手 做得好決絕 而佢都不惜一切追翻我 我都有比佢感動到 所以好想追翻佢

有，原本話唔會再一齊，最後3個月左右一齊返

同問，ex 乜都比人block哂！仲有冇機

未 準備追
重新出發中
得閒stalk下佢 又留意下身邊啲對象
有新蜜運會幾開心 冇都冇乜所謂

我個case特別啲
最初因為佢做野忙少左理我而嘈交，輾轉搞到要分手，因為太唔開心夜晚走咗去海旁嗰邊坐，坐咗幾粒鐘，期間keep住有WhatsApp嘅但都係講緊啲負面野，佢係咁叫我返屋企
坐到夜晚12點嗰陣係就打電話俾我話黎搵我，一黎又係想拉我番屋企，我話唔番又陪坐咗一陣啦，一講野就喺度喊，佢係咁講對唔住，應承我話會改，之後就一齊返啦

我都好想好想
已經分手三個月 仲成日周不時喊
好想努力做d咩 但我又做唔到咩
對上一次打比佢已經唔聽 wtsapp都唔再覆
有諗過算數 好想搵個愛錫自己既人
佢都做到咁絕，擺明唔再愛我
但又會諗 愛錫我既人 唔再係佢 好可惜呀......
共勉之

同你掉返轉 我係巴

佢同我分手既時候我已經知自己失去咗好多 好想追返佢
我嗰陣諗住用一年既時間改變自己 做好啲 追返佢
一年後 我做到好多野想做既野 生活習慣好咗 不過我反而終於放低咗佢
終於發現其實佢並唔再係之前喺我心目中咁好咁完美
佢亦都已經改變咗好多 我慶幸同佢一齊過 亦都反而慶幸無強求同佢復合